死矮撚落雨擔遮睇路啦

屌你老味過馬滴濕哂件Tasito 岩岩先洗撚完 屌
165男人唔該定做終身殘廢啦屌

生得咁高？
抵啦

矮仔